相愛沒有那麼容易

每個人有他的脾氣

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

收皮啦傻鳩

鍾意果個唔鍾意我
唔鍾意果個卻對我

連垃圾都要扮嘅垃圾

幸福沒有那麼容易 才會特別讓人著迷

琴日我個夢都要完結了.......

又要重新上路